[緊急置頂]有一樣野比林鄭講岩左

岩岩同fd傾完，發現林鄭講得好岩，依家香港人係被罷工，而唔係自願罷工，原因好簡單，就係有好多參與運動以外嘅人唔知道我地爭取緊咩，唔知道點解要罷工。好多藍絲靜係見到示威者暴力嘅畫面，唔理解警察或者政府出現左咩問題，所以聽日塞鐵嘅人一定要大大力提醒佢地！！

最佳方法:
每人聽日塞鐵嘅時候手持文宣，可以係警察濫捕、太子站事件、周梓樂事件、15歲少女被輪姦等等嘅圖片或者描述，抗爭字句都得，目的係比聽日係地鐵站趕住返工嘅港豬睇，仲有傳媒影相一定影到！

記住叻哥教訓: 只要一萬個人入面有一個人聽你講，已經好成功！

只要你屋企有printer，麻煩各位手足帶定幾張文宣聽日用！！藍絲需要大家大大力教育！

近來宣傳好不足
612基金出錢整音響外拎10萬買A4紙同墨得唔得

Push

同意，其實每個人一人印幾張已經好好

不如聽日早啲起身
自己份工自己罷
唔敢郁手嘅幫手落街做下哨都好

唉 唔忍心見到年輕人靜係比人鬧搞破壞
明明我地嘅理據理直氣壯
但其他人都唔明我地爭取咩

［全民罷工妙計］繁忙時間要引狗衝入港鐵站向返工人士施襲

成功嘅black bloc係要夠人多，人少就要轉

如果5個月都唔知我地追求緊D咩 不如死左佢

「黎明行動」低風險新職業 - 搬屋師/升降師

睇三個台果啲人真係唔知架喎

大佬呀五大訴求講咗幾個月啦

同意+1
一個大聲公可以做到最即時嘅文宣 亦可以用黎提醒手足有狗

要與時並進更新返

文宣就一直都有
扮睇唔到嘅人永遠都唔會睇
你叫班藍絲自求多福啦

唔係唔知
係唔願意去參與

佢哋唔會罷工，因為佢哋承擔不起無咗份工既風險
但同時，佢哋亦唔會讉責示威者既行動
因為佢哋知係政府迫到示威者走到呢步

不要將重點放在罷工或被罷工
應該將重點放係上班日既示威活動
要真正既經濟攬炒
影響最多香港人既正常生活

地鐵最正係逼啲藍絲聽你講野，走都無得走

果d多數係廢老或藍絲師奶，其實唔需要花力氣去向佢哋解釋。
因為有d人，唔明就唔明，一世都唔會明....好似阿叻，肥媽，或者我樓下個看更咁.....

唔知你係唔係學生
身為打工仔其實身邊好多人完全明白點解要罷工
仲要係黃 但好多人都係怕罷工
不過今日全港rb 身邊人過半罷工 但仲有少數黃都仲番工

啱啊 鬥大聲一定喺大聲公玩哂
夾得好仲可以contact埋暗黃街坊

因為我part time 返工身邊好多藍絲
發現佢地接受嘅資訊真係一面倒
諗緊如果比佢地睇到我地睇嘅資訊
結果會唔會唔同
雖然可能性好低

其實612基金做過咩來

真係唔知香港市民到底爭取咩就唔會咁多郁手打人斬人喇